https://web.archive.org/web/20031024212003/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=477

### [9540] 千葉のOBA3	2003.02.03 MON 08:54:45　
	
レス☆オンパレード

９５０３　いちのさま　　無事ご実家にたどり着きましたか？おうちにいるあいだに、おいしい物一杯食べて英気をやしなって、いい作品バンバン描いて私に見せてねーーー！！

９５０７　マイコさま　　はーーい！おばさんも手を上げたよーーーん！イラスト見せて見せて！まってます！！

９５１０　たまさま　　動物園のキリンがお亡くなりになったと？雪ですべったわけじゃないんだよね・・・？「やまぶき」とういう名前にカンドーーー！じゃ、「ももいろ」とか「きみどり」もいるの？？？そういや最近聞かないけど、本家「あざらしタマちゃん」は元気なのかなーーー？

９５１１　無言のパンダさま　　「やるぎんＺ」もすごすぎ！チョコ売り場で捜したけどこちらでは、ないですよー！（ミニクーパーも）やっぱ、「四川省」は都会だ。・・・壊れ行く信宏に子パンダさま、怒ってます？もはやアシャンのしもべだし？？？

９５３７　里奈さま　　わーーい！！イラスト届いたよーーー！！ピンク、ピンクでもう大カンゲキ！！色っぽいーーー香ちゃん☆りょうちゃん鼻血もんですよこれは。もう、里奈さまが寝ないで描いたって思うと粗末にはできない！！

９５１８　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　そういえば香ちゃんも、さゆりお姉さんの所でパソが動かず（あれは電源か・・。）ハンマーで壊してましたね。（笑）さすがに私はそこまでしませんが（もうちょっとで、やる所だった？）ＡＨの香ちゃんは、部屋にパソコン置くくらいだから大丈夫なんでしょうね？？？看護士って職業柄、色んなこと調べるのには便利ですもんね・・・。

９５２４　ｓｏｐｈｉａさま　　うーーーっ！日本が寒さで凍死寸前なのに、グアムの海でプカプカなんて・・・！グスッ、うらやましい！うちなんて、3月の２０回目の結婚記念日はきっと居酒屋よ！ところで、ものすごーーーく遅ればせながら、1月19日お誕生日でしたよね。おめでとうございます。たまさまとの「きゅーきゅーコンビ」でしっかり記憶させていただきました。（笑）

９５３５　将人さま　　いやー。将人さまぐらいパソコン扱えたらいいんですけどねーーー。きっと私には、ムリ。そういえば、パート先の数量確認のメカは先日の棚卸の際にいやおうナシに使わされました・・・。やればできるんだけど・・・。責任もてないのね・・・。（ひや汗）

それでは、ほんとに長くなりました。これにて失礼します。


### [9539] 無言のパンダ	2003.02.03 MON 08:51:18　
	
おはようございます☆

日本時間、先週の土曜に起きた「スペースシャトル」の事故に大変ショックを受けました。いろんな情報が報道されていますが「帰還１５分前」というのが一層痛ましく、くやしくて残念でなりません。乗組員のみなさんのご冥福をお祈りいたします。

＞葵さま（９５３３）
「回転寿司」じゃないよ☆一個のにぎりずしが、うごうごと動き回るという、本物だったらさぞ気味悪いだろうと思われる一品なのですよ。残念ながらネタの下は、たまさま・・いや、あざらしではなかったですが（笑）

＞将人さま（９５３５）
信宏を従えて歩く香瑩は、すでに「姉御肌」って感じですよね！
祐司も香瑩の静かな迫力と笑顔にかなり焦ってましたしね～（笑）そのうちホントに「姉御！」なんて呼んじゃうようになったりして・・・？

＞里奈さま（９５３７）
イラスト届きましたーっ！ありがとう～(^o^)丿
すんごい色っぽくて可愛い「香ちゃん」ですよね～♪あの「目」に特にドッキリです☆里奈さま２００３年も絶好調じゃないですか！これからも期待してますよ(^^)vおつかれさま♪ゆっくり寝てください(^_^;)

ではまた。今日は珍しく「さわやかな朝の顔」で登場の無言のパンダでした(^_^)/~

### [9538] 千葉のOBA3	2003.02.03 MON 08:12:55　
	
おはようございます。今日は節分ですね。うちはチビが年男なので、夜豆まきしてもらおうと思ってます。明日はもう立春・・・。こよみの上では春になるのかーーー。

毎度遅ればせながら、今週号の感想です。
私もまず、トビラみたとたんに、ドキッとした。アシャンが香ちゃんに見えて・・・。りょうちゃんの優しい目にもグッときましたし・・・。しかし信宏はキンパ（茶パツかもしれないけど、私には金髪に見える・・・？）のままか・・・。りょうちゃんとアシャンの会話聞いてる信宏はなんか、カワイイんですけどね。（でもうるさがられてるし・・・。）「スマートにやるからさ・・」ってアシャンを見るりょうちゃんの超ギワクの目にも笑ったんですけど、アシャンはそんなメチャクチャなのか・・・？っていうか、香ちゃんがそんなにメチャクチャだったのか・・・。りょうちゃんにあんなカオさせるのは、相当だったんでしょうねーーー。双子の裕介と裕司は、どちらかというと裕介のほうが、甘え上手だったのかな・・・・。自分の気持ちを素直にだせたんでしょうね。裕司も同じように育てられたはずなのに・・・。子供ってそれでもちがってしまうんですよね。それが個性なのかもしれませんが・・・。お墓の前の裕介を見つめるアシャンがりょうちゃんの手を握る、あのシーンは、またウルウルでした。「りょうぱーぱも香まーまも私をずっと子供でいさせてくれるよね・・・。」ってことなんでしょうね・・・。寒い毎日に気持ちが暖かくなることができましたよ。
次号のクライマックスどうなるんでしょう？ＣＨらしいりょうちゃんに、すごく期待しちゃいます。

なんか、長いぞ私の感想・・・。レスと分けます。（汗）

### [9537] 里奈	2003.02.03 MON 05:13:42　
	
みっなさぁ～ん！
里奈の２００３年初イラスト完成♪
んでもって数人に勝手に送信済み（笑）
『届いてなぁ～い！送ってぇー！』って方言ってねぇ～ん★

※全然寝てないんでレスはまた今度！
　イラスト描き終えたらクロロホルムを吸わされたかのように
　急に睡魔がぁー…　ＺZｚz...

### [9536] 将人（元・魔神）	2003.02.03 MON 00:19:10　
	
＞[9530] 野上唯香さま　2003.02.02 SUN 10:33:48　
野上唯香さまと里奈さまとの合同コント、やり始めてから
だいぶかかりましたが、やっと出せました。
（→僕が、アイデア案なかなか出せなくて申し訳なかったです）

＞[9531] たま様　2003.02.02 SUN 14:27:49　
信宏の頬の傷、僕も、もっと浅いすぐに、直るかすり傷だと
思っていました。消えないんですね。
銃の弾の熱で、ヤケドとかもしていたんでしょうか？

＞[9533] 葵さま
スペースシャトルのニュース、チャットの途中だったんで
ビックリしましたね。今日の新聞やTVのニュース半分はこれでした
亡くなられた方のご冥福をお祈り致します。

＞[9534] chikka様　2003.02.02 SUN 23:25:18　
chikka様が先生をされている学校で人気投票されていたんですね。
僕は、この合同コントの話の時本当の学校では、出来ないだろうな
って思っていたんですよ・・・実際にされているんですね。
（さすがに昼飯1ケ月分（牛丼の値段）のカケはないでしょうが）

### [9535] 将人（元・魔神）	2003.02.03 MON 00:18:16　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

昨日、12月に発送と言われていた英語のライジンコミックのシティーハンターの絵が届きました。

絵は、ジャ＠プ版コミック27巻の表紙のビルを背景にしたりょうと香の絵で、コミックスより、ちょっと小さいかなって絵が、バンチの雑誌サイズの額縁の中に入っていました。
コミックスの表紙や、イラスト集の絵と、ちょっと違う感じですね。

初めて比較したのですが、コミックスの表紙は、肌色なんかが、印刷される時に色を調整されたのか？色を赤みが、かかっていたんですね。
イラスト集の26ページ17番の方や、今回来た絵の方が北条司先生の原画なのでしょうか？

→コミックスが古いので、僕のコミックスが変色してるのかな？(汗)(^^；

＞[9497] いちの様　2003.01.30 THU 00:37:43　
ドラゴ○ボールZとかは、アニメ版CHよりも長期間で間を開けずに
毎週連続でTV放送されていて、あんなに話数があるのに、DVDが
出たんですから、アニメ版CHもDVD化を出して欲しいですね。
アニメ会社のサ＠ライズさん、ガン＠ムなどのロボットアニメだけ
DVD化だけでなく、CHもお願いします。
・・・今思い出したけど、犬夜＠って、サンラ＠ズにしては
珍しいコミックス原作物って宣伝してたけど、まさかCHの事、
忘れてないよな？

＞[9498] 里奈さま　2003.01.30 THU 03:06:52　
チョコで鼻血っての僕も正確な事（医学的な事）は知らないですが
鼻の血管が弱くて、チョコを大量に食べて、血の流れが良くなった
から弱いところから出るんだって聞いた事ありますよ。

北条司先生の漫画って、銃とかの犯罪物とか事件があるけど、
なにか一般庶民っぽいの日常的なシーンという場面があって
生活感があって生きているような感じがしますよね。

＞[9500] OREO様　2003.01.30 THU 07:17:54　
サマータイムって、逆に1時間進めるんだったんですね。
冬に遅らせるようになるのか？
（住んでいる人の感覚では夏と冬どっちが標準なのかな？）

＞[9501] 千葉のOBA3様　2003.01.30 THU 08:47:00　
メカがダメって言われていますが、この掲示板に書き込める
だから、大丈夫ですよ。
僕も、自分の使っている範囲以外の事は、まったくダメですから

＞[9504] 野上唯香さま　2003.01.30 THU 16:10:19　
「さらばハードボイルドシティ（後編）」見ましたよ。
アニメ版も好きなんですけど・・・サブタイトルとか覚えるの
苦手で、アニメオリジナルではなく、つい原作付きの話を
思ってしまいますね。

＞[9506] ぽぽ様　2003.01.30 THU 18:09:37　
CHを地上波で放送して欲しいですね。大阪では深夜にTV版を
やっているみたいですが、劇場版とか、2時間スペシャルとかも
放送できないかな？

＞[9507] マイコ様　2003.01.30 THU 20:18:39　
マイコ様の描いた香さんの絵、見たいので、良かったら
メールして下さい！

＞[9508] 葵さま
コルトパイソンの載った銃のカレンダーの写真、もしデジカメと
パソコンが繋げたら、見せて下さい！
暖かいキーボード、あったら欲しいですね。
ノートパソコンとかは、発熱で、夏なんて熱くなりすぎて
大変だって聞いた事ありますけど

＞[9510] たま様　2003.01.30 THU 23:28:01
「車にポピ○～♪」は、TVCMは終わっていると思うんですが、まだ
それをやっていた漫才師のオール巨人阪神の「オール阪神」さん
たまに、そのネタ言われる事ありますよ。
車の芳香剤だったけ？
おもちゃの「ポピ＠」は、バ＠ダイのホビー事業部が受け継いで
「超合金もっこり冴羽リョウちゃん」（←そんな商品無いって）
という風に出している見たいですね。

＞[9511] 無言のパンダ様　2003.01.31 FRI 02:10:13　
「ヤルギンＺ」ってチョコですか？
店の仕入れる人、自分の年齢の感覚でその手のチョコを仕入れて
並べてるんでしょうかね？
他はいいとしても、アダルトな内容って気が付かないのかな？
子供向きのバレンタインチョコもあるだろうに・・・。

＞[9512] 里奈さま　2003.01.31 FRI 02:13:52　
コスプレして、プリクラですか？
そんなコーナーを置いているゲームセンターが僕の近所にも
ありました（女性専用コーナーの奥なんで、僕は入り口の説明POP
をチラッと見た程度ですが）けど、それで着替えて写されたん
ですか？すごいな～♪

＞[9517] 野上唯香さま　2003.01.31 FRI 16:34:37　
CH3の再放送、完璧に忘れてました。
普段の土曜ならチャットして、寝るのをガマンしてと思っていた
のですが、すっかり忘れて寝てしまって。
→冷静に考えれば、ずっと起きてなくてビデオで予約録画すれば
　いいんですけどね。

＞[9518] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.01.31 FRI 18:44:08　
CHでは、香さんワープロかパソコンか分からないですけど
そういえば壊してましたね。
あの部屋にあったパソコン使えるようになってたのかな？

AHで冴羽さんも、銃を撃てるように左手でマウスを持って
操作していたから、同じ情報（警察の隠しカメラの盗聴）
とかで使っていたかも？

今回アシャン携帯で電話していたけど、自分のを持つように
なったんですかね？（ターニャにバカにされていたけど）
冴羽さんの借りていたのかな？
・・・ここまで書いて、第1話の香瑩が殺し屋GHの時の
自殺シーンで使っていた事を思い出した(汗)(^^；

＞[9520] 里奈さま　2003.02.01 SAT 16:50:16　
深夜３時までの仕事ですか？大変ですね。
体を壊さないように、あまり無理はしないで下さいね。

＞[9521] 無言のパンダ様　2003.02.01 SAT 19:47:00　
香瑩の性格が「紫苑化」して来ていますね。
冴羽さんはいいとしても、信宏は完全に負けて下っ端に
なっているような(汗)(^^；

昨天收到了12月发送的英语漫画《城市猎人》的画。

这幅画是Jump版漫画第27卷的封面上，以大楼为背景的獠和香的画，比漫画稍微小一点的画放在杂志大小的画框里。
感觉和漫画的封面、插画集的画有点不一样呢。

第一次做了比较，漫画的封面，肤色什么的，印刷的时候调整了颜色吗?颜色发红。
插图集的第26页第17页和这次来的画是北条司老师的原画吗?

→因为漫画旧了，所以我的漫画变色了吗?(汗)(^^;

### [9534] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.02.02 SUN 23:25:18　
	
スペースシャトル「コロンビア」の事故に驚いてしまいました。以前の事故（チャレンジャー号）の時は私は中学３年生でした。今日のニュースはこればかりで明日の新聞もこのニュースが一面になるでしょう。今やっている朝のテレビ小説「まんてん」にも影響はあるかも知れません。（一部の話変更など）

レスです。
【９４４６】野上唯香様
私が勤務している高校は「勉強」が苦手な生徒が通っているので一応それに合わせて教材作りをしています。「Ｃ・Ｈ」の日本語版と「ＲＡＩＺＩＮ ＣＯＭＩＣ」版の「Ｃ・Ｈ」を一緒のプリントに載せて、英語版を５～７個所ほど（ ）で隠して、日本語版を見ながら適切な表現を下から選ぶという形にしています。その際ヒントを載せてわかりやすくしています。それを答えあわせして、その単語や英語表現の使い方を簡単に説明しています。今のところはこんな感じで進めています。私は１年生担当ですが、全学年に授業へ行っています。ちなみにこれを使っているのは１年生の「オーラルコミュニケーションＡ」（英会話の授業だと思っていてください）という授業の時だけです。

【９５２９】将人（元・魔神）様
先生の人気投票は私が勤務している高校でもやりました。その結果も生徒会発行の学校新聞に載りました。私はどうだったかと言うとなぜか人気「ベスト５」に入っていました。人気があっても実力が伴っていないのが今の現状でして、少しあせっているところもあります。親しみやすさがあるらしく、よく話し掛けてきますが、あまり怒らないので注意しても怖くないとよく言われます。（早い話がなめられています）

对航天飞机“哥伦比亚”的事故感到吃惊。以前的事故(挑战者号)的时候我是初三学生。今天的新闻就这些，明天的报纸上也会有这个新闻吧。也许对现在的晨间小说《满天》也有影响。(部分内容变更等)
（译注："2003年2月1日，在执行代号STS-107的第28次任务重返大气层的阶段中与控制中心失去联系，并且在不久后被发现在得克萨斯州上空爆炸解体，机上7名航天员全数罹难"。摘自[哥伦比亚号航天飞机(美国第一架正式服役航天飞机)](https://baike.baidu.com/item/哥伦比亚号航天飞机/3756540)）

### [9533] 葵	2003.02.02 SUN 21:12:42　
	
　昨夜、やさぐれの面々とチャットしてたらスペースシャトルのニュースが。あまりのことでビックリしました。（会話もその話で持ちきりだったし☆）亡くなられたクルーのご遺族の方々に、謹んでお悔やみ申し上げます。（しかしさすがにカナダは情報が早かったよなぁ…ね？ＯＲＥＯさま？）

＞無言のパンダさま［９５２１］
　回転寿司ですか？あいかわらずヘンなもの見つけるのが上手いんだから…。それ、あざらしの握りはあったの？！（^^；

＞いちのさま［９５２３］
　体調は悪化の一方って…なにしてるのよ、いったい☆実家に帰ってのんびりしなきゃダメだよ～。リョウちゃんのイラスト、完全に回復するまで待ってるからさ。（←聖母・葵♪）くれぐれもお大事に～。

＞sophiaさま［９５２４］
　そぴ、おかえり～♪しばらくご無沙汰と思ってたらグアムですかいっ！まったく…早く感想書きなさいっ！

＞たまさま［９５３１］
　そんな真面目な文章、たまさまじゃない～っ☆（>_<；やはり体調が悪いのかな？（涙じゅるりんこなんて、花粉症？！）早くイイ獣医さんに診てもらいなさいね！


### [9532] 野上唯香	2003.02.02 SUN 15:55:12　
	
もうすぐ、新年度用の生徒手帳用証明写真撮影があるので、さっき美容室に行って髪を切りました。初めて行ったサロンだったけど超上手くて可愛い髪型になりました(*^_^*)いつも同じ感じの平凡な髪型からちょっと女の子らしい（？）感じの髪型です。最近ＢＢＳで里奈さんが若く見られて嬉しいって話題がありますけど、私は美容師さんから「大学生ですか？」と聞かれて大人っぽく見られています(^_^)v新しい髪型の写真劣って里奈さんに見て貰いたいな～♪

### [9531] たま	2003.02.02 SUN 14:27:49　
	
今週号の感想でぇ～す。

今週のＡＨもまたまた涙！
裕介の回想シーンでのお父ちゃんの言葉「今まで通りお前達の親でいさせてくれ」でかんなり涙！
そしてラスト、裕介がお墓に向かって言ったセリフ
「そっちでも・・・僕らを、お父ちゃん・お母ちゃんの子供でいさせてくれるよね・・・」
ここで涙も最高潮！涙のみならず鼻水までジュルジュル出ました。
今週のＡＨは前半がコメディータッチ（信宏が出てきたから？）だっただけに、後半の展開が意外でいつも以上に泣けました。（ウルウル）
また最後アシャンがリョウの手を握るところ・・・（扉絵の手と同じだよね。）
墓前で涙してる裕介を見て、アシャンも「このぬくもりは、もう二度と放さない」って思ったんだね。
ところで
信宏の頬の傷って実はメッチャ深い傷だったのですね。（今頃気づいた）
てっきり浅い傷だと思ってた・・・（汗）
いつまで経っても消えないからおかしいなぁーって思ってた。
（あはは。勝手な思い込みっす。お茶目だぜっ！自分！）
あと、金髪のほうは、まだ戻さないのかなぁー？
いつまであのままなのかなぁー。
北条せんせー・・・あの金髪に何か意図がっ？！？もしや伏線がっ？！？

今日は感想のみっす。
レスはまた後日っつぅー事で。

病気のせいか(?)たまが真面目に感想書いてる！（ギャグなしで）
戻ってこぉ～い！昔の自分んーーー！（ギャグ精神はドコへ行ったぁー？！）

### [9530] 野上唯香	2003.02.02 SUN 10:33:48　
	
前々からカキコしようと思ってて、ずっと忘れてたんですが３学期の２回目の日本史の授業で宮本武蔵と佐々木小次郎についてのドキュメントビデオ・『その時歴史が動いた』を見ました。それの最後の方で四国地方に宮本武蔵流剣法の道場があるらしくなんとそこで香の武器・こんぺいとうそっくりのカマがついて鎖で鉄の玉が繋がれた武器を発見しました！！見たときは超ビックリして笑いをこらえていました（笑）道場ではその武器を使って瓦・鉢を割っていました。

将人様
ついに合同コントが発表されましたね!(^^)!今後も楽しみです。

里奈様
制服のコスプレは私もしたいなあ・・・。どーせならＣＨキャラのコスプレをしたいなあ。やるとしたら里奈さんはサラ２ロングヘアを生かして麗香かな。わたしはやっぱり女子高生キャラ？昨夜のＣＨ３はどうでした？

ＯＲＥＯ様
メールでの文法説明ありがとうございました！あれのおかげで宿題が早く片づきました(*^_^*)私、将人様、里奈様の合同コント連載が始まりましたよ！

很早以前就想写，一直忘了，在第三学期的第二次日本史课上看了关于宫本武藏和佐佐木小次郎的文献录像《那时的历史变迁》。在四国地区好像有宫本武藏流剑法的道场，在那里发现了和香的武器·金平糖一模一样的镰刀，用锁链连接着铁球的武器! !看到的时候超吃惊地忍住了笑(笑)在道场用那个武器打碎了瓦·钵。

### [9529] 将人（元・魔神）	2003.02.02 SUN 10:06:18　
	
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（2/9）始まり
=========================================================
CHリョウ「先生の人気投票をさ！やってみないか？」
CHリョウ「これを正式な文化祭の学校行事として全校生徒で、投票して、集計して、好きな先生嫌いな先生ランキングを出すんだよ」

CH香　　「あ、あのな～、学校行事で、そんな事するなんて～」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CH冴子　「あら香さん、それ面白そうね。何ならお父様イヤ、野上校長に交渉してもてもいいわよ」
CH香　　「冴子さんまで・・・」
CEねずみ「おっ、それ面白そうだな。学校新聞に投票用紙を付けて文化祭で投票、結果発表は新年の３学期の初めに発表ってのは、どうかな？」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CHミック「それ面白いね。でも、ただやるだけでは面白くないね。何かカケないと・・・。」
CHリョウ「じゃあ、こうしたら？好きな先生、人気ナンバーワンの人に、嫌いな先生ワーストワンの人に、昼食おごるの？」
CE武内　「う～ん、それくらいなら面白くないな」
CE平野　「1週間分とか、1ケ月分とか、しませんか？」
CHリョウ「よ～し、じゃあ昼飯1ケ月分おごりだ～！じゃあ俺が好きな先生1位だったら、1回ン万円の特別料理を・・・。」
CH冴子　「そりゃ無理よ。制限つけないと～。リョウあなた、もし嫌いな先生ワーストワンだったらその1回ン万円の料理1ケ月分も、支払えるの？」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CHリョウ「うぐっ～、そこまで考えてなかった。(汗)(^^；そうか、ならば＠野屋の牛丼、1ケ月分にするッ」
CH香　　「なんで吉＠屋の牛丼が出てくるのよ」
CHリョウ「ふっ香、分かってないな。ただ安いからではないぞ俺で牛丼と言えば・・・」
CH香　　「牛丼といえば？」
CHリョウ♪あ～牛丼一筋300年♪早いも♪上手いも♪安いも♪
CH香　　「バッカーモン、それはキ＠肉マンだろ～ボカーン」
牛がどんぶりに乗った形の300ｔハンマーで殴る香
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CEねずみ「リョウそのモノマネ上手いぞ！まるで本物みたいだ。さすが七色の声を持つ男」
CHリョウ「じゃあ次は、北斗の拳で・・・あたたたたた、お前はもう死んでいる！」
CE武内　「おー上手い上手い～」
CHリュウ「じゃあ、お次は・・・」

（※編集部　注意　この後しばらくリョウのモノマネ独演会が始まりましたが、あまりにも長くなるのでカットさせて頂きます）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（2/9）終わり
=========================================================
第３話へ続く

### [9528] 里奈	2003.02.02 SUN 01:52:54　
	
やっと…やっと帰って来れた…。オールで朝までカラオケ♪して夕方まで皆でボンバーマンで殺し合って、そのまま仕事で、暇だったから早く帰って来れたけど…寝れるかと思いきや、今夜はＣＨ３再放送開始！絶対寝れない！見逃せるわけないじゃん！！
　　　　（￣□￣;） ｲﾂ ﾈﾚﾙﾉｯ!!?

☆９５２４　ｓｏｐｈｉａ様
なにぃぃーっ！？
グアム行くってのは知ってたけど、しばらく見ないと思ってたら
もう行って帰って来たのネ！？おかえりぃ～♪
やっぱ寒い時に行く南国はいいですよね！
里奈も今月ハワイ旅行♪早く行きたぁ～い　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
…で？里奈の為にナイスガイ捕まえて来てくれた？？

☆９５２３　いちの様
な…？なんだぁー！？故郷に舞い戻ったとたん芸術家の血が騒ぎ出したのか！？『今なら何でもできそうな気がする』？うん、気のせい気のせい、気がするだけよ。（笑）
ってのは嘘で、解かるよ！普段描かないような絵を無性に描きたくなったり、今の私にできないことは無い！ってゆう根拠の無い自信に満ち溢れた爆走する気持ち！（ま、里奈はいつもだけどね）

ん？『素人相手に…』？
コレってやっぱ里奈のことなわけぇー…？（素人だけどさ！）
フン！また度肝抜くようなイラスト描いてやるぅー！！
（うぅ～ん…いちのっち やっぱ口調が女だわねぇ～）

☆９５２２　無言のパンダ様
コスプレ クイ～ン 里奈ちん参上☆
『私は若い！』『私は不死身！』『私は夜の蝶！女王！』…と 自分自身に暗示をかけて、里奈は今夜も街を さまよう！
（『蝶じゃなくて蛾じゃないの？』ですって！？ひ…ひどい！）
里奈は思いっきり遊びたいし 仕事もしたいし イラストも描きたいし ＣＨも見たいし 英語も勉強したいの！だから全部に手 出してみたら寝る時間なかった！！（早く気付けよ！）　（◎_◎;）

☆９５１６　野上唯香様
里奈この歳でコスプレはまっちゃったよ！なんかもう何でもこいって感じ！制服？平気平気！（見る側の気持ちは完全無視）
１０９は行ったこと無い。仕事で電話かけることは毎日だったけど…。里奈ディズニーシー行きたいなぁ～。アリエルと たまちゃんについて語り合いたい（もっと他に無いのかよ！？）

☆９５１５　ＴＡＫＥＳＨＩ様
うんうん、アクション物いいねぇ～♪スカァーッ！ってするし！
でも里奈は忙しく戦うのは焦り過ぎて精神が持たないから、『はいバトル入りましたよ！』『ぶった切る？魔法使う？さぁ～選んで！』みたいな選択肢が出るやつのほうが向いてるんだよね★３６０度敵だらけ！ってのは無理！早くⅩ-２出て欲しい！里奈ママからＰＳ２取り返すのは無理だとわかったんで、もう１台買うことにしました（笑）もっとカラー出て欲しいな、ピンクとか♪
平井堅いいねぇー！濃い顔どんとこい！外人っぽいとこ好き！
（…じゃなくて外人が好き！）

### [9527] いちの	2003.02.02 SUN 00:39:17　
	
＞マイコ様
香のイラストありがとうございました！！マジでそっくりですよ！！これもマウスで描いたんですか？ホントに上手いんでビックリです！！
色の付け方とかも、全然不自然じゃないですし、才能あるかもしれませんね。マウスであれだけ描けるのならば鉛筆やペンタブを使ってみればもっと上手く描けると思いますよ。
これからも、マイペースでいいので描き続けてみてください。きっと、そのうち役に立つときが来ると思いますよ。

よ～し！！俺も負けてられないね。頑張らないと！！

### [9526] 将人（元・魔神）	2003.02.01 SAT 22:26:27　
	
あちゃ、うっかりして、合同コントの打ち合わせの
メールで渡していた時のメモ書きを、消すのを
忘れていました。(汗)(^^；

### [9525] 将人（元・魔神）	2003.02.01 SAT 22:18:47　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
里奈様、野上唯香様との合同コント、かなり長いですが
何回かに分けて発表しますね。
何話かは、途中で切ってしまうと分かりにくいと思ったので、
前の話の最後の部分を載せて、あえて、重複させています
では！楽しんで下さいね。
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（1/9）始まり
=========================================================
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
いきなり100ｔハンマー
CH香「このもっこり野郎、スケベ、変態、天誅じゃ！、ボカン」
CHリョウ「うぎゃ～」

CH香「また覗きやがって、そんな事やっていると生徒に嫌われてるぞ」
CHリョウ「ぬわにぃ～俺のもっこりは、生徒への愛情表現だ嫌われてなんかいない。俺が人気ナンバーワンだ！」
CH香　　「まったく、どうしたら、そんなに自信過剰なんだか？」
CHリョウ「なら試してみるか？」
CH香　　「な、何を・・・」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CHリョウ「先生の人気投票をさ！さっきウチのクラスの生徒が好きな先生、嫌いな先生のアンケートをやって遊んでいたんだよ。」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
（回想シーン）（ここから野上唯香さまのアイデアです）
CHキャラ教師編～人気投票～
来生愛：ねぇねぇみんな。先生達の人気投票やんない？
野上唯香：マジで！？面白そう。やろう、やろう。
信宏：それじゃあ、早速投票用紙を配るからこれに男女一名ずつと各コメントを書いて提出して下さい。

ー投票開始ー
紫苑：ねぇ、雅彦君は誰に入れるの？
雅彦：迷うなぁ～。女性部門は冴子先生か麗香先生かな。
唯香：私は男は冴羽先生で女は香先生かな。二人とも超イイ感じじゃん。
愛：ボクも男部門は冴羽先生にするけど女性部門はお姉達にしてやるかどうか・・・。
信宏：出たな、姉妹愛が。僕は男は海坊主先生で女は名取かずえ先生にしようかな。
紫苑：あんた以外と物好きなんだね。
信宏：・・・。
雅彦：みんなに聞くけどさぁ、「絶対入れないぞ」って決めてる先生とかは居るのか？
愛、唯香、紫苑：居る居る居る！！
信宏：誰？
愛：えーっと、英語の爺の教師Ａ。国語の婆・教師Ｂ。
唯香：数学のキモイ奴、教師Ｃ＆。教師Ｄ
紫苑：家庭科の教師Ｅも。嫌だよ。あいつらマジでうざいし。
江島：そうだよな。俺なんかこの前Ａの野郎に携帯壊されたんだぜ。
愛：それ以外にも、ＣとＤは冴子先生の授業方針にケチつけまくり！！お前らの授業はアナクロで全然面白くないよ。
雅彦：まっ、あいつらは所詮この学校では嫌われ者ベスト１０の上位決定者だな。
江島：みんな、あいつらは「嫌われ者」じゃなく「学園の汚物」だよ（笑）
（回想シーン）（ここまで野上唯香さまのアイデアです）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
CHリョウ「これを正式な文化祭の学校行事として全校生徒で、投票して、集計して、好きな先生嫌いな先生ランキングを出すんだよ」

CH香　　「あ、あのな～、学校行事で、そんな事するなんて～」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

CH冴子　「あら香さん、それ面白そうね。何ならお父様イヤ、野上校長に交渉してもてもいいわよ」
CH香　　「冴子さんまで・・・」
CEねずみ「おっ、それ面白そうだな。学校新聞に投票用紙を付けて文化祭で投票、結果発表は新年の３学期の初めに発表ってのは、どうかな？」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
（※↑上のセリフ、文化祭などは合同コントを発表する時点で、その時の時期にあった学校行事のに、変えようと思います。）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（1/9）終わり
=========================================================
次回２話へ続きます。

### [9524] sophia	2003.02.01 SAT 21:37:41　
	
ただいま＆こんばんわ。
お久しぶりのsophiaです。。♪

しばらく南国グアムの海に漂っていましたので
日本がとても寒く思える今日この頃・・・・・
Ｕターンして戻りたい（ＴＴ）

まだ今週のＡＨ読んでないので感想も言えない（－－；）
過去のログも読んでないのでレスもできない　（－－；）
「ないない」づくしのカキコで申し訳ないです・・・

それでは皆様よい休日を。

### [9523] いちの	2003.02.01 SAT 20:23:06　
	
こんばんは。
ワタクシ、いちの、実家に帰ってまいりました。
いやぁ～、つい１ヶ月前に東京にでたばっかりなのに、やっぱり実家はいいね♪
自然はあるし、ペットは可愛いし、ご飯は美味いし☆
もう、これからは自分の時間が持てる（ように頑張りたいです）。絵もイラストだけでなく、風景画とかも描いてみたいですね！！うぉぉぉおおおお！！！！！久々に芸術家の血が騒ぎ出した！！！！！！今ならなんでもできそうな気分だ（笑）。

＞[9515] TAKESHI様
１日でいいから平井賢になりたい（笑）。
最近は全く映画なんて観てませんでしたね・・・。実家に帰ってきたら「ハリー・○ッター」のＤＶＤがあったので、それを観たいと思ってます。その他にも気になる映画が多いので時間とお金があったら観に行きたいですね。

＞[9519] 葵様
大丈夫ですよ。体調の方は徐々に悪化の兆しなんですが、実家に帰ってきたから、そのうち良くなるでしょ（楽観主義）。実家にペンタブもスキャナーも持ってきたから準備は万端よ！！
芸術家いちのの力量をとくと見せてやる（燃える１９歳）！！

＞[9520] 里奈様
そうですね、私ったら素人相手に大人げなかったですね、宣戦布告なんて（テヘッ）。
私もマイペースでハイペースに作品を仕上げていきたいと思います。

### [9522] 無言のパンダ	2003.02.01 SAT 19:51:42　
	
＞里奈さま（９５２０）
一睡もせずに午前３時まで仕事！？オイオイ・・・夜遊びもほどほどにね(^_^;)ぐぁんばれぇ～☆「コスプレ女王」里奈ちん！

### [9521] 無言のパンダ	2003.02.01 SAT 19:47:00　
	
こんばんわ★

今週のＡＨ☆
最近の香瑩、性格が「紫苑化」してないかー！？言葉使いひとつとっても、「大丈夫！スマートにやるから！」ならまだ「香瑩」だけど「やるからさ！」と「さ！」ってつくあたりが「紫苑ぽい！」と子パンダも言ってるし～(^_^;)信宏は完全に香瑩の僕（しもべ）だし？！(>_<)
でも両親のお墓に語りかけている祐介を見守っているコマ（Ｐ４０左下）のリョウがすごくステキ！若い！かっこいい！
そしてリョウの手を思わず握る香瑩の表情には、いくら強くてしっかりしていてもやっぱり「子供」なんだなぁって思っちゃいました。祐介の涙に自分を映していたんだろうけど・・・
ＣＨとしての仕事にも力が入るね！きっと。

＞マイコさま（９５０７）
香ちゃんのイラスト届いてます♪ありがとう～！(^o^)丿
前のラムちゃんといい、ほんとにアニメから抜け出てきたみたいだよ！すっごい感激☆ほんとにどうやって描いてるの～？(ﾟoﾟ)

＞葵さま（９５１９）
今日はお菓子売り場で「くるくるまわる寿司」という妙なものを見つけましたが（ぜんまいで動く寿司そっくりな玩具）見て見ぬふりをして通り過ぎました・・・！
ＰＳ：ほんと！扉絵の香瑩を見つめるリョウの優しい目☆私も思わず「めろり～ん♪」ですわ(^.^)でも葵さま、妄想しすぎ！(>_<)

ではまた。(^_^)/~
